救救地球，唔好再戴口罩了，戴得多會引發地震海嘯

自從見到海龜龜殼上面有個口罩就唔想帶

how dare u

班撚屌係唔拋落垃圾桶架喎

前幾日經過hktvmall，見到好多口罩一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人戴...真係好慘!

口罩係有靈性，幫人抗疫....請大家唔好戴口罩! 我都已經開始戒...

我一個罩用一個月

支持引發消滅支那